塞條馬路就幾分鐘十幾廿人到場清理，元朗黑社會事件就39分鐘

可笑可笑